不要中國香港獨立

而家得番中國香港
舉支旗有上面八隻字係無問題喎
但支旗唔夠位搞到分成兩行
不要中國
香港獨立

Big brain

佢話你係, 你點講都無用

小學雞咩

突然中文好有用

本人林大福將大樹街石屋租予恩人黃老十一家未能報恩萬一不交租亦可收回黃公年租銀兩三十萬不能轉租別人立此為據本人兒子不得有違

佢話你有暗示意圖已經輸咗

倒不如派傳單 人人有份

入信箱 空投 貼紙 手畫..

國安法係無灰色地帶
死左條心佢

我地只係得返正面抗共呢一條路

幾歲？訓左幾耐？

唔好分行啦
一句到尾自己解讀

對家都用賤緊招，唔好諗住幾張創意文宣救香港喇

on9

又出現啦 走精面啊 見唔見到啊大家
香港人就係咁撚無謂
黎到呢個時候仲喺度諗緊點樣耍小聰明

醒下啦屌訓著左啊??

Real, 2020都咁